點解冇成人台?

我要呀～

你係咪填左18歲或以下？～

呢度得5p同小學雞 開成人台做乜?

中學雞

成人台係比成人去嫁，小朋友你去返兒童台喇

到左18歲自然會出現

27歲都叫小朋友?

咁你自己發掘下成人台係邊